Freelance 招募一位識寫 手機應用程式 嘅朋友

代 friend post:
Freelance 招募一位識寫 手機應用程序 嘅朋友

工作內容
協助編程 Video streaming 及 適用於 IOS 及 Android 系統

技能要求
1. Knowledge in iOS and Android Native App Development
2. Swift / Objective-C and Java is must
3. Knowledge in PhoneGap / Ionic (Or other mobile web app frameworks) is advantages
4. Knowledge in using Restful API and SQLite is must
5. Knowledge in RTSP is advantage

報酬
跟據經驗及能力而定

歡迎 whatsapp 聯絡詳談 : 98671827 林先生

食屎啦

連請人預算都開唔出，好難有下文

如果人力預算係股份既話應該有得傾嘅

識仲洗幫你?

IOS $25萬
Android $20萬

你出1 Billion USD我幫你寫

宜家仲用phonegap/ionic？有冇病

技能要求2=廢話

點解係 Freelance?! HKD 100k 一個月，唔包無 bug，remote office，send 個 project 去 github，明日可以開始。每月頭先付 50%!